點解當年宋高宗要十二道金牌召王菲番來？

因為要宋理宗

唔好勉強自己啦，大家都辛苦